---
type: Video
title: "VirtualBox"
description: "Virtualizando otros sistemas operativos"
tags:
    - apps-general
    - virtualizacion
    - emular
video_id: D1eYPAtbI24
---

VirtualBox es una aplicación para realizar virtualizaciones de otros sistemas operativos con arquitecturas de 32 y 64 bits. Añade una capa de seguridad al ejecutar desde un disco duro virtual y con parámetros de sonido, grabación, entre otros.

Recomendados hacer para realizar pruebas con programas que podrían alterar al sistema operativo. Requiere una mayor cantidad de memoria y almacenamiento y un potente procesador para realizar tareas con gran peso.

## Descarga

Está disponible en Deepin Store y el [sitio web](https://www.virtualbox.org/).

Si tienes problema con el núcleo de virtualización, [extraímos una solución]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}deepin/fix-kernel-virtualbox/).

Fuente: [PC Fácil Digital](https://www.youtube.com/channel/UCKPlk0uN5ydu5kH03CY9EVQ)
